五等分的花嫁(2)

三玖

le lo mo ar

五月

二乃

3241

留名

一花世界第一

一花

我呢就唔信呢套有h 漫

我都唔信

13245

幾時到四葉發力

四葉

三玖世界第一

39GOGOGO

我都覺0奈似係4葉

四葉先係大boss 一路都操縱緊大局

二乃無得輸！

我唔好四葉都覺得四葉會贏

四月機關算盡 但計漏咗五月
食住肉包贏

唔洗爭....星期一至五每人各一日....六就135,日就24

13254

12534

點睇都覺得3冇乜贏面
除非作者會好似河下水希咁睇下讀者投票

如果睇人氣決定 39贏硬
不過作者應該一早決定左邊個贏

次次都係選一個結局好撚悶囉
整次係6p結局啦

其實呢套6p真係冇乜所謂

學有你的小鎮幻想篇

銷量大升
即刻買哂全套

lm

屌你正呀喂

食左我啦

肉腸巴

你又有睇

最後一期出五款
跟據銷量整動畫版結局

四葉同隻豬生死格鬥?....五月都廢事整

睇隻豬頭嗰兩粒星，應該係五月嚟

嘩屌係喎.....好賤

lm1sn

原來39最憎2乃
斷頭

二乃留名

2>3>1>5>4

5月肥嘛

理科就算除都幾難贏
除佐副眼鏡先啦

幾時有66呀
唔係星期日更新架咩

漫畫人岩岩update左

黑化39

39係第一個鍾意男主
但男主認唔出係39真係好sad

香菜

你當零奈死架

66唔係已經係上個星期啦咩?

3>1>2~4>5

側乳

對波幾大

5對都咁大

1花

一花正式開戰

今星期停

123互片

1 同 3都腳傷？

1本身行上山真咬柴 3就假五月

正式漢化四葉講番細個果陣一花搶果個係女仔朋友....之前果D雖然譯左做男仔但都有話原文好似無指明係男定女....信邊個好

會唔會最後係1234互片,5食花生食到變正宮

4除左一開頭講左句唔知真定假(我自己覺得係真)既我喜歡你之外唔係同5都差唔多無乜動向炸咩.....

肥達

因為4就係0

相比起1 2 3
4 5視角嘅心理活動特別少
因為4就係零奈
5就係新娘
overall平衡返

4真係天使黎

39

CV聽落麻麻地

新人

新就唔新 只係一直都紅唔起啫

其他角色都咁重本，三玖就搵個新人

其實so far我覺得二乃把聲唔夠S.....三玖把聲太幼年feel 不過可能正式對白聽落會好D

Miku點會係新人

123聽落去都同想像中有出入

對波唔見左

唔新
不過一睇佢做過咩角色,就真係一個都記唔起

我覺得嗰陣佐倉一人五役個宣傳CM
配得最好就係四葉

肥達配S唔會有問題啦

39把聲聽落怪怪地 唔多襯,把聲同想像中出入好大

一花把聲最夾
意外

佐倉屌打晒

其次係四葉

二乃二乃

134都係咁俾人逼害

二乃好撚正

真係好大波

二乃黨

動畫啲畫風睇落好撚樣衰

係漫畫太正啫

OP

到時傾動畫係番呢到傾定會有新po

好似得一把聲特別認真唱咁....其他都係用賣萌聲唱

真係唔識佢
但今次呢個配得好有機上位
始終3玖人氣最高
係怕動做得柒

五月把聲出埋
佢最成熟

真係開始進入白熱化階段...個個都開始搶住進攻.....
不過下星期又無
BTW.....我都想俾39真空咁樣抱

老師餵奶

Ptgf真係keep住垃圾級劇情
白白浪費左水原咁正既女主

垃圾到唔想睇
少年向漫畫都喺度拖拖拖

五月問了三玖 為什麼之前和風太郎說要結束這段關係
三玖先是為自己用了五月的外表作這件事而道歉
”雖然我之前沒有說 但我最喜歡風太郎了“
”欸 三玖喜歡上杉君嗎!? 啊啊! 太驚人了! 大家知道的話一定會很驚訝!“
”(大概 大家都知道了吧...)“
三玖本來覺得一直這樣就好 直到那天晚上 聽到風太郎說出只是老師和學生的話

隔天早上 到了上杉家和中野家旅行的最後一天
但卻沒有看到風太郎和三玖的身影

三玖一直認為 只要成為風太郎的學生中最優秀的那個 他就會看向她了
但是從風太郎那天的話語中知道了這樣的願望不會實現
五月知道了三玖的想法 勸三玖最後再給一次風太郎機會

風太郎和三玖從不同的入口 同時進了大房間
”妳就是第一天晚上和我說話的那個五月對吧?“
”對 我其實是...“
風太郎把偽五月的話打斷 對五胞胎遊戲投降
”...但是 就這麼輸掉的話很不痛快 我要復仇 只有妳 我會找出妳的真身“
風太郎展現了面對這五胞胎的覺悟

包含了真五月的委託 風太郎開始進行推理
首先 四葉的煩惱就是這趟旅行本身 裝成偽五月的事只要旅行結束就解決了
而眼前的這個偽五月擅長變裝
”妳不是四葉“
”正確“
”再來也不是二乃 那傢伙有點天真啊“
風太郎不知道腳趾甲彩繪和手指甲彩繪是不同的
不過剛剛確認過沒有那些東西 因此作出了判斷 只靠臉的話是沒辦法分辨的
先繼續進行偽五月的推理 二乃的煩惱實在說不出口 就先放著了

”我就不問你是怎麼知道的了 這樣的話範圍就縮小到一花和三玖了...“
”...哦 在這之前 多明格拉斯醬“
”欸!? 多 多明!?“
風太郎預防萬一 對了一下暗號確定不是真的五月
但現在還是不知道到底是一花還是三玖

不管是對自己的稱呼或是武將捏他 偽五月沒有露出絲毫破綻
”(已經可以了 風太郎 這樣是沒有意義的 風太郎還是找不到我的)“
風太郎看上去已經要放棄了
”那傢伙叫什麼來著... 妳們當中排行最小的... 現在 妳變裝成的... 名字叫... 欸...
五...五...“
”(啊啊 來這招啊)五月ちゃん“
”哈哈哈!抓到了! 會在五月後面加ちゃん的只有一花 也就是說妳是一花吧!“
偽五月假裝被看穿的樣子 說了差不多要回去了 轉身要離開

看著她的背影 風太郎嘆了口氣
”(勉勉強強啊...結果我還是只能用這種方法來分辨嗎)“
這麼想著 回憶了爺爺說過的話
”(但是這樣就好 這樣就解決了一件事情了 偽五月的真實身分就是...)“
風太郎看向偽五月 她的右手緊緊握著
和日前用100%愛去看的背影隱隱重合在了一起
”是三玖嗎“
”... 為什麼? 不是說了是一花嗎“
”抱歉 我也不知道為什麼 大概是多心了吧 但剛才有一瞬間 把妳看成了三玖“

偽五月把假髮拿下 往風太郎的胸前飛撲過去
”猜對了“
跌在榻榻米上 三玖考風太郎自己之前到底在煩惱什麼
”我也知道如果弄錯的話很丟臉 不要笑喔 我猜應該是因為我沒有給妳情人節回禮吧“
”啊哈哈哈“
”不是說了不准笑嗎! 妳 話說回來妳不是還想把我炒了嗎“
”啊 果然還是算了“
”哈!?“
”(風太郎還是老師 我還是學生 這點並沒有改變
但是 並不是什麼事情都沒有改變 謝謝你 找到了我)“

三玖必勝

個笑容

三玖必勝

雖然睇落好甜....但其實感覺上唔算有咩大突破.....
本身以為三玖會講埋清楚.......同埋二乃同老豆果邊完全唔講發生左咩事

拖到出年先知
仆街好難忍

我 世界第一 繼續係我既回合

粗粗地睇住先
我三玖無敵呀

今集有兩個位我有D在意.....不過唔知翻譯係咪完全正確....
五姐妹老豆同風太郎老豆有交流過仲講左D奇怪既野....
同埋今集刻意完全無show二乃個樣.....唯一show 4姐妹果格問39係邊果個應該係一花....無出聲有樣果個應該係四葉....睇唔到二乃咩表情....
感覺有D不安....完全唔提前一晚D野

二乃必勝

第一個接受風太郎既指導
第一個發現自己喜歡風太郎
第一個比風太郎憑感覺去從五姐妹中認出
不得不認三玖真係有佢人氣咁高既原因

如果唔係風太郎第一集作死既話
第一個肯比佢教既應該係五月

技術上講肯既話四應該早過三掛

好正

文乃世界第一

學生入面係

但今次佢係用感覺分得出佢係39....其他佢係理性分析出黎

今集老師回....仲要新婚夫婦味咁重....老師始終都係最正....
BB神助攻

老師是天

負皮既返去重睇啦

明明推理左一大堆到最後縮到得返一花同999
到最後仲要搞一輪+見人調頭走先估到999
咁都可以話係憑感覺估中
999黨要求咁低

打保齡補中係冇全中咁好
手殘加弱視都補得中呢下先好嘢

比著以前嘅風太郎 估都唔會去估
肯花心思去分 已經係好大嘅進步
遲鈍加臉盲真係死症嚟

第64話三玖俾哂提示 戴耳機加遮右眼都估唔到
第67話戰國歷史問題 三玖犀利到可以忍住唔答 (雖然歷女呢個設定好耐冇用過) 又偽裝埋一花對五月嘅稱呼方法
去到呢個位 以往嘅風太郎應該接受一花係正確答案 然後冇後續㗎喇
突然會靈光一閃呢樣係前所未見

木頭人-->花心思去煩惱感情問題(第61話)-->溫泉篇請教阿公分五姊妹-->開始憑愛(?)分到佢哋
三玖應該係開心見到風太郎慢慢肯嘗試
而且進步咗好多 到最後真係得出個正確答案
而家FF緊下一步可以突破到師生關係

上呀39

一花祝大家聖誕快樂

一花 39

五月幾時進攻

一花唔係著婚紗果個真女主我批個頭落黎比大家當波踢

6p end

想問大家係邊睇漢化最快最新？

利申39世界第一

貼吧

謝 我用開漫畫人app
不過唔知快唔快

39是天

不過跟據套路39應該唔會係新娘

慢少少
貼吧有先行版

我覺得似一花

最後五個都會輪流著婚紗同風太郎影相
唔係唔會換咁多婚紗

我覺得似6p

點忍

39雖然真係最鍾意
但睇得多4葉陰謀論又覺得佢好吸引

其實想問點解4係0？

好似係排除法

23415
呢套個個都咁撚正

31452 最憎傲嬌

52431

1>all

我要曬

13425

唔洗爭

1日睇曬漫畫66話
最feel到2號係炮灰

67話三玖糖有毒
首先有提二乃
然後尾頁講咩友愛

31524

重新睇返,原來二乃知道39對男主有好感都去同男主表白

31254

13452

女人勾心鬥角

姊妹wor

其實124都知3一早就鐘意風太郎....但結果12都係鐘意上風太郎呀...4就未知...

細就應該讓大啦

32541

其實2成日都同3爭野 最早體育服 跟住remote
加上一個外貌協會 一個歷女
現充注定同毒撚永遠為敵

新PV
三玖

39世界第一

漫畫幾時先有泳裝回

膚淺

王道劇情嘛

有無人有買實體書?

中文版好似出得2本,諗緊買唔買日版好

中文版今日出第二
日版第七

係都應該劇情黎緊果個暑假啦....仲有一段時間

後宮end？

最後係amazon買左1 set 日版

上次返去買咗1-6
下次返去先再買新

C95免費派

係咪無咩人鐘意四葉

我

元氣滿滿

動畫比bilibili 拎左 想睇又要等

漫畫都係

如果福山潤配風太郎會好d

漫畫人成兩個禮拜都唔更新

其他地方更新左
39回但成陣敗犬味

好似話b站講如果漢化組再up就告佢地

留名 三玖天下第一

咁邊度有得睇

漫畫人依排好多漫畫都好遲更

啱啱更新左了

愛衣配零奈

未發力上次人氣都排第二

作者畫比朋友既二乃

個啲人表排行邊到睇？
我見好多巴打都係鐘意 123

官方投票 不過都幾個月前既事

而家我估2爆上黎
32451

呢張都靚
但上次個張正好多

一張傲、一張嬌

比呢張吸引鐘意佐佢

好鍾意男主成日當兔仔咁揪起佢，之後又會幫佢整理返個頭巾

漫畫人好慢
有咩app 推介

39 世界第一

就黎沒漫畫睇
b站買左版權 漢化組被迫棄坑

個PV都幾多靜止圖

仲有一星期

其實話佢傲嬌其實都唔多啱
佢同典型唔太一樣
佢話一就一話二就二
金太朗到而家告白
佢認左鐘意之後對男主係冇傲過

B站漫畫係咪要比錢先睇得？

係 典型嗰d好扭擰
但二乃有種烈女feel
目標明確勇重直前
果斷嘅女人好吸引

啱啊
電單車嗰幕
不過動漫呢種性格冇好下場
Eg北大路

啱啱追哂漫畫
13254

我見D人話佢譯得好差好似google translate既咁
無漢化咪睇住英文先

其實而家去到幾多，我睇到67

39是天

67，下個禮拜先有68。

結局唔係39我直播燒書+寄刀片，
同我大手買入0039！

電單車告白風太郎聽唔到,之後直接再告白多一次
呢幕真係好正

真係估唔到會再嚟多次

二乃號gogogo

北大路冇呢種感覺
我印象中都冇咩角色同二乃號相近
作者呢個角色係畫得好

二乃火車

北大路只係對男主以外既人烈
二奶係烈得黎態度都強勢

戰場原feel

如果性格/個性上黎講北大路我反而覺得似四葉....東城似三玖....西野似一花

最怕又係一樣套路 當年東軍敗亡仲歷歷在目

所以呢套咪有個冇乜個性嘅阿五喺度

時代唔同啦,6P end或者鮮血的結末應該都唔會收刀片

Btw 北大路唔會似四葉 前者會為自己幸福努力爭取
四葉一直都係努力迎合其他人 幫助其他人 甚至都唔知自己有咩想要
睇佢就算明知道一花or其他姐妹對風太郎有好感
都唔會願意同佢地爭 除非風太郎係四葉條線上有咩突破 唔係呢種與世無爭既性格最難搞

我已經準備好

玩千秋嗰陣開始有啲轉變啦

鮮血即係pop哂5個cherry
唔好school days啊

6P正 唔洗夾硬揀死一個

除左5月 其他比曬你地

我講性格唔係佢既行動....即係北係東西北3個入面比人感覺應該係最好動活潑果個所以我覺得似四葉姐....
PS如果4葉真係0奈可能唔洗佢主動進攻添 同埋佢都幾早同風太郎講鐘意佢添(雖然佢當佢講大話)
雖然我覺得39感覺似東城....但係佢主動進攻好多囉....東西本來西一開始已經佔左先機....呢邊39未必會輸既

好似個公仔咁...5等份分屍俾5姐妹

條撚切開五份

咁即係遲D要邊到睇漢化

睇英肉啦

其實123都九成輸
5大熱4黑馬是肯定的

⚫️
🔘

下個星期就播動畫了

唉

ptgf頂完酒好似幾威威咁
睇死好快打回原型

可能之後開始振夫岡呢

望就咁望 唔好再loop
不過經驗係又有第條女阻住

肯定係廢到完場

漸漸迷上咗戀愛喜劇漫畫

仲連載緊我有睇呢套 屎片 同PTGF
仲有冇其他正野?

屎片係咩
輝夜姬、朱麗葉都幾好睇
同埋學不來

學不來咪讀屎片囉

我們真的讀屎片？

BTW文乃世界第一

基本加減數都做唔掂仲唔係讀屎片 ?

水原 老師 五月

水原 文乃 五月

學不來因為都深知老師冇勝算 所以文排第二
仲有鐘意文乃唔多唔少都因為我同情小野寺
之後就黑肉>理>學姐
其實三個都冇咩感
黑肉就炮灰味勁重 都係同情多
理個造型真係唔岩 但執完個look都ok
平時都鐘意學姐系
但呢個完全冇感覺
可能身形關係

ptgf水原一定第一
都未見過有人最鐘意唔係水原
岩岩提佢有d多餘
其他冇個岩

五等分原本只係嫌二乃最初臭格 其他4個都岩
而家已經變佐第2鐘意
個個女角都討好係我覺得套野比其他優勝之處

ptgf係男主角柒到咁都成班女倒貼
(收住錢倒貼，呢一點都算幾新穎 )

除咗個Ex之外條條女都叫正常
但我又唔覺水原值得上到咁高,佢暫時只係好稱職地同主角曖昧緊

請問之後更新係咪要等英文版

5等分 52341
Ptgf 小墨都正
學不來文乃 老師 學姐 黑肉 理

仲有冇其他好睇推介

唔明點解5咁多人鍾意 連入局都未入局 仲係on99咁連39鍾意男主都未知

救命

要洗眼

( Show Blocked User - 德國大肉腸 )

3 4 幾正

我幾鐘意水原同5會陪主角做戲

輝夜姬好睇

未睇慣頭髮有顏色

我棄番

點解四葉最肥

香菜係咪配一花

yes

我好鐘意4
不過我覺得5係作者親生女

其實頭髮唔同色點解男主都可以分唔到佢地

其實五月仲有好多秘密未交代
包括點解會想模仿媽媽

髪色唔同係畫出嚟區分 同卵五胞胎髪色應該係大同小異至啱
原理同一般動畫大家都明白純正日本人嘅角色其實都係黑髮 畫出嚟五顏六色係俾讀者區分
唔應該用外觀設定 懷疑返個世界觀轉頭

帶咗假髮嘛

ptgf係邊套？

女朋友借我一下

THX

輝夜姬同朱麗葉係邊套?全名係咩?
求指教

輝夜姬想讓人告白
寄宿學校的茱麗葉

輝夜最近愈黎愈高汁
石上果條線都幾正

開始真係有進展就好睇好多

仲以為佢襯嗰個新女

學姐最後應該都gg

轉貼吧大陸首映會感想，少許第一集劇透

人氣投票三玖依然世界第一

連個聲優都咁可愛

我真係諗唔到宜家有邊個新人聲優唔係偶像派

松岡

感謝

點解咁多人鍾意39

前期最多戲份 第一個鍾意主角

3 1 5 2 4

4就肯定炮灰架啦
元氣娘無前途

仲有黑絲

多人鐘意忠犬

39似炮灰

又冇短髮又冇藍毛都炮灰？

前期咁多甜頭

甜到尾都得呱

可能似偽戀
十年前就小野寺 結婚就千棘
未必同一個

難d
唔知點解最近咁多戲份
表白咁多次都收曬皮

如果最後係義奶，我即刻寄刀片

水瀨祈先係炮灰主體囉
阿五未必贏架

五為一體

係未必贏
不過我睇好

我大雷姆有版你睇

刀片啦唔好講咁多

搞咁多野做咩,6P咪算

純粹鍾意5月bb 個髮型
天使

Ysss
但唔記得左第一集係咪其他四個都收曬皮

終於有圖透

同埋第8卷封面

好似變晒大人咁既

Plot twist
風太郎係妄想on9仔

繼續

39髮型做乜事 即係5月同風太郎拉鐘?...親生女都唔洗助攻得咁緊要下化

好似唔係真五月
基本上唔會係二乃五月

最後一張圖仔....意思係指阿媽叫零奈?? 唔會真係仲有個死左既第6人叫零奈掛....結果5個都唔係當年風太郎見既女仔....

零奈係五姐妹阿媽
已經掛左
男主撞到既零奈應該係五姐妹其中一個借左阿媽個名

但佢哋又知細個男主見過佢阿媽

無講過佢見過5子阿媽呀
但咁點解二乃之前聽風太郎講零奈D野果陣無講過同佢阿媽同名

一、三開始內鬥了

笑容好正

5年後同爺爺既合照

又多一個迷團要解

五月推倒男主

睇樣大機會係1或者3
細機會係2
4、5都未有動機去推倒風太郎

反而似2/3，花花對眼冇咁殺氣

清少少既封面

究竟邊個推倒男主呢

2既性格要推倒男主一定唔會變裝
一係1 一係3

今章個個都扮五月,所以每個人都有可能,唔可以齋睇外表

真係唔知邊個係拉鐘果個....但感覺上真係唔似123....最似五月

後宮end夢碎

又要估

好想快d睇新一話

屌 春場每次畫囡囡大特寫D神態都係好撚正
姿勢 眼神 個性 全部滿分

如果話今集真係錫咗就係新娘大熱嘅話
熱門程度1>3>2>>>>>4>5
先講兩個頂頭大熱 佢哋都唔會怕用五月個樣進攻 但動機就相反
一花係相信用五月樣嘅話風太郎就認唔出
放心為所欲為

三玖係相信就算係用五月樣 風太郎已經開始認得出係佢

一花心路歷程嘅變化好適合係呢個位派息俾佢
背景:一早知道三玖鍾意風太郎+唔小心聽到二乃表白
原本想讓俾三玖/怕俾二乃搶走

66話一花諗通咗唔想風太郎被奪走 所以放棄幫二乃睇水
今集焗桑拿嗰時話自己至憎投降 向三玖宣戰
有前面鋪墊下發起攻勢個機會都好合理

三玖67話已經食到甜頭 唔會好似一花二乃咁焦躁要喺旅行完之前立下戰果
不過都有可能乘勝追擊 食過翻尋味 撲多次上去 嘗試改變師生現狀

二乃今次旅行要實現個結緣傳說嘅決心係最大
夜晚等唔到風太郎 已經開始懷疑其他姊妹
以佢嘅烈女性格 無可能乜都唔做 由得個旅行完

不過亦都係最唔願意用五月個樣進攻

而且錫完露出呢個表情嘅可能性 1=3>5>4>2

除非呢段時間二乃突然有咩心境變化 冇時間變返裝用五月樣都可以照殺啦

最後兩個大冷門
四葉五月最大嘅問題就係鋪墊唔夠
未足夠好感就撲上去睇落都奇怪
之所以話4>5
四葉都仲話有新年 面嘅前科
五月認真守禮肯定做唔出

三玖可愛豬
要晒1234

戀愛變佐懸疑推理

大熱係一花
三唔算太高
原因學你講
上一話先派完糖 三玖好滿足
無理由今集又進攻多次
但明顯今集key好多
對三玖都幾不利

推理都算 有人直情統計埋分鏡同台詞數目
兩樣都係一二三 比起 四五多好多
四五要佢哋一個係零奈 一個新娘先夠"五等分"

我好似記得話要男女一齊敲響個鐘先可以相伴一生,上面d圖好似得一隻手拉到個鐘
同埋暫時根據上面既圖,只可以話有推倒男主,但未有接吻一幕,所以未可以斷定係呢個場景接吻

中字，原來張相係結婚兩年前影
爺爺睇唔到佢地結婚

沒後宮結局了

13最有機
依篇主講佢地 如果考慮埋人氣應該係39

機會係1=2>3>5>4
3 上一話先出完招 唔似會連續出技 而且主動索吻咁露骨主動唔附合佢性格
2 今話有講過唔係顧慮手段既時候 而且佢真香自打嘴巴都唔係第一次 而且對個傳說既執著遠高於1同3
1就呢幾話不斷鋪排佢會參戰唔會退讓 有足夠動機
咁搞法39真係好危

可能仲有機會後宮end呢.....只係今日係其中一個同風太郎結婚...其他係第2 d日子逐個結呢

睇呢兩張5月又好似有D機會
媽呀，好亂呀.jpg

係監獄度結咩

111111111!

深信前田係攪大左四葉！
因為其他都係風太郎架

一樣樣 屌左邊個唔知

三玖應該第一個陣亡
最後贏家係5月

利伸三玖派

唔好咁煩啦

巴打五學家

咁先正 出軌唔使諗藉口

話唔定五月只係煙霧彈, 由頭到尾都唔會參戰

其實我唔太相信4,5未升值就欽點股王
咁樣對股市唔良好

第一集就已經定左係女主1啦

呢兩張又可能幾關鍵
妹妹望到新娘諗返起浸溫泉嗰日
對眼映照住嘅係新娘
浸緊溫泉嘅妹妹望緊嘅方向係二乃同五月
(左眼直望二乃 右眼會睄到五月)
呢個時候一三去咗焗桑拿(宣戰)
四葉嗌妹妹先望過嚟
而家變咗一二三四五都有不利因素喇
今集你話邊個出局都得
媽 我好亂呀
押後交換戒指又係伏筆嚟
睇嚟結局之前每個禮拜都會俾春場撚狗

前所未聞既結婚方式：6p

依家去邊到睇，漫畫人冇更新

感覺今集個五月同新娘都係一花

好撚好睇

個個都當推理漫畫咁睇

因為新娘只得一個

推理愛情漫畫

朝早一個
夜晚五個

如果1羸索性即刻唔睇
2345人設點都好過1
雖然1真係好家姐嚟

五等份的風太郎
唔開後宮點對得住書名

唔係39贏就寄刀片

希望5羸

暫時睇都係3/5大機
1同風太郎我覺得已經係屬於知己朋友個方面，大家都知對方難處，可以互相傾訴個類
2就衰衝得太前，表左兩次白+去埋混浴都比風太郎無視
4到依家都無乜劇情專登描寫佢同風太郎，重好似傻傻下咁 除非佢係零奈啦，如果唔係都無乜機。
3就唔洗講，世界第一，第一個比風太郎認得出既人
5就送過風太郎返屋企，連離家出走都係去佢屋企

1花世界第一

第一集先行圖

個髮色明恰鳩我一花

最恰似係四葉wo

重睇左頭十集
覺得零奈係四葉
佢第一次見男主就已經將塊面貼到好近
仲要係佢主動搵男主
佢地第一次上堂入一花間房個陣
佢拎起左一花件衫再問男主覺得點
呢到已經有跡可尋 可能佢地已經見過
再加上二乃話四葉既性格係見義勇為
好似籃球部都唔夠人都佢即刻去幫手
同當年男主俾人屈一樣 佢都挺身而出
加上 呢種平時呆呆地時類型通常都深藏不露
最近幾集佢問一花咩事喊都睇得出佢唔係真係咁呆

但始終唔知作者係一早諗定邊個係零奈定一路畫一路諗 如果係前者 四葉係零奈既機會都幾大

刀片已備

我都係覺得，成日收收埋埋，後尾應該爆得好勁

動畫d畫質好似麻麻

係咪今晚1點就有動畫睇

似4/5
4神秘感高
零奈係老母個名
之前講過 5月鐘意扮老母
5=0 confirmed

利申:都係9up

但係今集最大問題係用左五月個樣嘴落去

如果唔係真五月做嘅 咁同幫五月助攻冇分別

佢一直都話自己 無其他人想像中咁好
佢自己都係壞孩子

今晚幾點第一話

日本00:28
B站01:33

live

OP好正

松岡配風太郎有D生硬
一花有少少崩

miss 左op

得五月係正面

下集三玖黑絲

呢到有無瀨葉黨

其實我睇漫畫嗰陣我係諗住風太郎把聲會係神谷浩史

松岡配得太正經有種違和感

又係呢啲⋯⋯

我覺得搵松岡真係唔係幾好....本身風太郎感覺應該係成日都好正經認真唔識講笑木口木面果類....結果要佢扮認真既聲有D唔夾 仲要壓低把聲

最後風太朗一定係同三玖一齊！
風玖

尾條預告扮第二個人唔轉頭髮顏色…on9?
輸松岡，好唔夾角色

我都唔記得左原來風太郎係跑左成30層咁撚癲....仲要同架lift差唔多時間.....
同埋係咪得我覺得五月跪低個動作畫到腿張開咁有D怪
總體上畫面大部份時間都可以接受但第一集已經有D位略差...有D擔心喎

漫畫我睇到好後期有彩頁封面先知原來佢地髮色有咁大差別....一路以為係差唔多所以先扮到

松岡配真係唔係好夾
同埋畫風有啲崩

有冇人知點解漫畫人好耐都冇更新呀

因為動畫同漫畫既版權都係BILIBILI買左
好似話唔俾漢化組再出
而家睇最新熟肉要上貼吧

B站賤過狗

本身風太郎係非常認真又有D自信過剩，松岡係配得ok架
反而39真係有問題啦

第一集幾滿意可能係DATE A LIVE 拉低左我要求
聲優都唔錯 聽得幾自然
松岡基本上用本音來配 反而令好多人唔慣

海外睇都睇唔撚到

作畫算係咁啦，同妹妹一樣係有大陸公司份
想比之下五等份已經好好了

你講果兩個名咪仲豪華

其實漫畫又未完都無乜野好驚劇透....

之後漫畫可以係邊睇
B站先更到21話 屌佢老母

漫畫人更到67 最新出到68 熟肉係貼吧搵啦之後
B站之前應承話會緊貼日本最新追度..等佢追到既話我都應該支持正版算

b站有漫畫架咩

有 要DOWN多個APP 就係叫BILIBILI漫畫
不過好撚煩 鎖區既 要用VPN

老實講佢唔鎖區課金睇真係沒所謂
而家

原來個個對襪都唔同

揾神谷
咪變左垃圾君

其實風太朗揾石川界人、雄馬、內山昂輝配都可以，點解搵松岡配？
如果個d人配，點會有人討論cv人選提升熱度

睇漫畫覺得福山潤最接近

有冇人幻想過如果係梶裕貴配會點
肯定好撚煩

斷手貴把聲咁撚蠢邊似讀書叻

係齊木套嘢配不知幾醒目

講起梶裕貴就諗起佢惡魔高校把咸濕聲
其實我覺得櫻井孝宏都幾岩，唔係話松岡配得唔好，但聽到有D奇怪咁

覺得會出星爆

西片同學先係真正嘅佢

個人覺得內山昂輝幾match

其實搵邊個配男主都總有人有意見

我一開始公布聲優果陣都覺得松岡同祈唔夾,但睇完第一集又唔太覺有問題

IS

祈之助把聲同平時唔同又真既

搵個最大爭議
製作組擺明借松岡去宣傳

其實我是果陣いのりん咪配過認真type女角囉..

咁我都覺得係原因之一，但我而家覺得場內場外效果都幾好

大波波

印象唔深 講起祈我諗起既角色都唔係呢type

預告有三玖(假四葉)洗面奶

好深wor 佢咩type都配到

祈最入型入格嘅type係腹黑

最深得雷姆智乃同上神

經過呢套之後我會記得

線上遊戲老婆不會是女生
重有政宗司師傅

結果個個淨係係度講風太郎聲優無人理5子

5個都配得好
Miku配Miku比想像中好

真，五個都冇異議咪冇人講

下集三玖主場

而家都仲覺得op偏心五月

多c位都算
得佢幅婚紗照係正面
製作公司肉包怪黨

OP8成C位

動畫會做到邊停

應該學校旅行

動畫大波到傻

好嘔心

其他女角配音發揮我覺得麻麻地
係一花比較sharp

佐倉綾音會唔會好唔忿氣
5個都係佢配,而家分個最冇存在感既4葉比佢

五個一樣大波

但4葉元氣滿滿佢配就最夾

39都幾好

係
一開始睇漫畫時已經自動腦補佐倉把聲

動畫好似有D古怪 但講唔出咩事

畫得我三唔夠靚

我自己覺得D動畫質素有時會突然急跌....

漫畫雖然都有強調過大 ...但平日唔算太特顯出黎
依家動畫係好多都好似淨係影住對波同玩到係咁震咁好誇

點解隔離學不來都未動畫化已經有同人但係呢邊咁耐都無

同班

我覺得老豆把聲太後生 瀨葉把聲唔夠幼
松岡先天把聲唔夠知性 不過一開始串柒柒 之後幾次慌張同堅持嘅位都表現得幾好
可能製作組想擺男主嘅重點喺"不擅長同同齡異性相處 但總會嘗試"

五姊妹發揮都算係唔錯
一二四開播之前都想像到係點 穩定發揮
香菜色氣大姐姐(飯堂主動埋嚟講嘢+床上色誘把聲 )
肥達淘氣小惡魔(公寓前攔路+落藥後"拜拜"超S )
佐倉天然元氣娘(執測驗卷至到跟入更衣室嗰度夠哂智障 )

印象中祈冇乜配過呢種認真撚角色(冇睇過上面講嘅"其實我是")
今集最多戲份係佢 同男主幾次頂頸 都表現得出唔服輸嘅性格
知道男主係家庭教師嗰下"GAN"係最驚豔嘅

要挑剔嘅係對食物嘅愛唔夠(食第二個肉包+上杉咖喱&玉子唔夠饑渴)
點配到隔住耳機都知佢流緊口水 真係要請教下肥達
三玖今集戲份偏少 角色本身冇乜感情都好難判斷MIKU配得好唔好
只可以話都算接近想像中三玖把聲 下集主場先嚟見真章 有兩個關鍵位
1) 佢個設定係擅長扮其他姊妹 扮四葉應該除咗頭髮長度之外冇破綻 唔似冇得話係特登
2) 天台要做到谷咗好耐想講 終於可以爆發
希望MIKU搞得掂MIKU啦

四葉係天使

我仲估係之前比較少進展嘅四葉分到同一班攞地利添
(諗返五月同風太郎同班呢個設定第一集以後冇用過 哂咗10個月 )
五胞胎分埋同一班真係痴撚線學校嚟

等睇佢哋換個裝扮五個互相調位

一花best

你唔係39咩

最後發現自己都係鍾意一花多d
一花果種有口難言既苦況 好令我心痛

諗返以前試過同雙胞同班都用左好長時間先分到邊個打邊個
好彩呢到5個髮型都唔同樣，如果唔係就多重影分身黎

現實中嘅twins其實唔難分

我以前同班個對外表上真係搞唔清
唔講個樣，連高矮肥瘦髮型都一樣，係識耐左先搞得清。

TVアニメ『五等分の花嫁』公式@5Hanayome_anime
【催事開催決定！】
「五等分の花嫁 POP UP SHOP」が新宿マルイアネックスにて開催が決定しました❣
グッズ情報は後ほどご案内いたしますので、どうぞお楽しみに♪

開催期間:1/26(土)〜2/5(火)

開催場所:新宿マルイアネックス6Fイベントスペース

遲D去日本既巴打可以留意下

動畫太大波 好奇怪

同我們真的學不來咁似
睇完第一集覺得OK
暫時啲人設都係個啲大路嘢咁

動畫版第一集作畫已經麻麻地
覺得後期一定崩
睇漫畫畫得靚好多

論好睇程度
漫畫前期:五等分=學不來
中期:五等分>>學不來
現在進度:五等分>>>>>>>>>>>>>>>學不來

隻眼太奇怪

屌你老母收皮啦神父，唔好比我係阿狗post見到你

我兩個侄女係一模一樣，連動作語氣所有野都係，
到佢地而家13歲，我都仲要每次問佢地先分得清邊個打邊個

有講多冇講錯 不服來辯

三玖個種愛在心裡口難開，默默為左愛人而堅持而努力，肥花做到咩！？

屌你句野 比一花一樣岩用

點解今星期咁快有情報既...因為之前休左一星期??

細個係難分d 但越大越多差異

23爭住去風太郎到打工

我對表姐大我20年，我細個分唔到
但大個左d人問我邊個打邊個我又分到
不過人地問分別係邊我又答唔到

加埋上面巴打果幾張就差唔多係全集69生肉....
一花好絕想佢地打工無時間進攻....點知俾四葉搞搞陣

五官點都有d出入 兩個拍埋一齊正面明顯d
反而知佢係邊個但叫錯名呢d情況多d

一花幾次黑化樣咁

三玖：來一場食戟吧

點解5個都係佢配？

作者成日畫二乃特別大波

放部電話上去都重得

13歲都係一撚樣，一諗到佢地遲啲比mk 仔溝我就想去殺哂啲mk

收皮啦一花會左入演藝圈不顧一切，遲啲可能比人潛規則添啊

身為佐倉粉, 我好不滿佢依家改左

收皮啦神父

講得好

個個都畫到咁大波 以為睇緊h動

2同3正面隻揪

終於講分班係咪即係應該講番多D校園日常....之前一路都覺得居然無乜點講其他學生覺得風太郎條毒撚居然突然痴埋5個靚女度 今次有花生食

漫畫設定就係五個都大

綺禮你個仆街仔咁快又改名 3個月一個老婆

動畫好似啲里番畫風咁

唔同類型邊有得比
學不來係戀愛喜劇，五等分係推理漫畫

五等分花嫁69邊度有得睇

同問

如果唔介意最快應該貼吧

H動劇情

貼吧好似未有？

生肉都未出齊
就係上面巴打PO嗰D

係今個星期唔知點解早左有圖透炸....平日通常貼吧星期日/一先會有生肉圖透....

動畫係咪畫大左

搞到有啲亂
明明二奶落迷藥
點解會五月送佢返屋企？

梗係覺得動畫好怪
明明畫得幾靚 但同時又有啲肉酸

做乜呢套同寄宿學校的茱麗葉一樣 明明兩套漫畫都幾好唔會特登走去賣肉
但係一動畫化就升曬D女cup 搞到成套垃圾賣肉番咁

5條女對波都大到好恐怖

應該係上色問題

做多咗 希望藤原書記唔會都中伏

五月幾時出手 五月好可愛

填充題，請填上各人的萌屬性：
一花
二乃
三玖
四葉
五月

我先，五月 傲嬌

二乃先係傲嬌wo

好毒ar...

睇哂漫畫了 留名

39係唔係黑絲

PTGF咁又一集,好撚悶仆街,個編輯屌下佢得唔得
一來主角廢柴,二來女主原地踏步,做幾多野佢都係黑口黑面
完全冇感覺係有進展過,係得跳水個次係激D

話說68係咪已經出左?

貼吧有韓譯中版

ptgf前期係幾好睇
中期開始慢
酒會都可以拖幾集 屌

39既歷女設定消失左好耐

睇完動畫 有埋佐倉加持既四葉真係好可愛

原來係商鞅

男主成撚日講埋啲肉麻野，不如拿拿淋表白啦

喂唔好無啦啦又入嚟討論套垃圾啦

貼吧有69韓肉了
根據以前應該夜D最遲聽日中午前就有韓譯中

三玖同五月

已經想睇70啦

仲未有68中文

都話貼吧有

作者畫既三玖

入面個樓主po唔到某幾頁漫畫(13焗桑拿果到),要禁去個po第2頁有另一個人po返miss左果幾頁

12345

一花 ： 同我爭仔唔撚養你地

thx

睇人FF好搞笑 ，話5月搵唔夠錢流落街頭之後比瀨葉見到，就順手入主風太郎屋企

簡單韓譯中
二、三開戰，一花偷跑

一花表示生理上同心理上都可以喂飽佢

希望一花唔好又變返大局型炮灰

話人喺五等份post討論套垃圾ptgf都要比人負評？
有冇咁多打手

似乎編輯同作者都係一樣咁廢
點會有讀者可以容忍到由跳海之後超過50話都零進展
俾著係集英社一早就斬咗呢套垃圾啦

將會奪得最後勝利

黑絲呢，黑絲去左邊呀

韓譯中

一花好似黑化咗咁

世界大戰抹黑宇宙了，Can you feel？

按幾姐妹咁講...一花應該本身係咁既性格...之前反而係扮....
真實係腹黑+姐系

wtf咁快開估上集果個係一花?

台仔D想像力真係痴撚線

好想知男主角最後會揀邊個

其實如果跟而家咁一係一花一係39

睇完第一張之後已經冇睇 怕減智力

我覺真係有機會娶晒5個

係冇動畫post定我搵唔到

其實係佢同學不來開POST都冇咩人講
又似呢邊又多人所以一齊講
我自己覺得離題冇所謂 反正大家都係屌套野

已經變咗戀愛喜劇漫畫post

好似冇人開

69話熟肉
不過百度好撚垃圾 成日食左幾張圖..要去番後幾版追番

2

今時今日有得睇算係咁了
唔介意比錢睇 但b站又鎖區

就咁睇似乎kiss果個係1？

好撚淆係煙幕

2,3開戰
但挑起蛋榚店戰爭既係4

發現呢套野作者係唔識畫仔同仔d表情 男主老豆直情似男主個呀哥多d d女主老豆就畫到成個低質版食戟鬼父咁 之前同一花表白條二打六又係好㭍

5個女主畫得好就夠

應該係用10分鐘畫一條女
仔就用10秒

gay test fail

同埋睇到最新話五月已經一定out左了 結婚有話佢地果日有鍚到 但去到最新五月都冇表現過鍾意男主 咁又點會無啦啦走去錫男主咁突然 就算四葉都起碼講過鍾意

最後發展係點都仲係任佢講
慢慢睇落去啦

開戰了

不停係咁focus個嘴....不過我覺得似煙幕....風太郎應該係講緊釣魚果度一花捉住佢果度姐....

想改名做二乃

D結婚場面來來去去得1個女
應該真係5為一體既意思比主角

咪跳槽啊！

分分鐘你係最後贏家

不過覺得官配都係五月

我都想係三玖
但係覺得唔會咁順利

我會日日祈禱（同定期寄刀片）

三玖真係為左男主而好努力
甚至不斷去挑戰佢自己唔擅長既野（煮野）

我反而覺得一花同三玖睇落大機不過最後又可能殺出個五月

其實睇下作者會唔會特登扭橋玩鳩大家

乃乃

之前拖手果度已經被佢玩左一次
不過玩完覺得好爽

三玖太早發力....
唉...
而且男主對佢既感覺又未有愛既感覺
二乃會尷尬、會唔知點算好
一花有默契、有欣賞
三玖最威都係得認到佢果一下
係認到ja....唔代表D咩....

五月係第一個接觸既女角
又係成日私底下為風太郎著想既女仔 (連自己家姐都打)
而且到依家都仲係一片空白
可以任作者發揮
所以我覺得五月先係最大機會

四葉又好似唔想爭咁
睇緊作者幾時寫到佢覺醒啦...
不過如果佢性格唔變
應該都係會繼續唔爭

4快D參戰啦
應該諗都唔諗就錫

五月真係有可能後上 你講得岩呀之前家姐都打 又係最早遇到 雖然仲未有流露過愛意
四葉呢d樂天派咁單純多數唔爭都正常 不過之後作者重點寫佢可能又覺醒
不過始終最想一同三

唔參戰都可以係風太郎主動追既

四葉黑馬

如果作者唔打算跟人氣的話
好明顯一開始個正宮就係五月

一花fans 企出黎

我婆

以後我地就係好兄弟

三玖死忠 緊急吹雞

前來報到

一直強調結婚場面係特別
其他4個一直唔出現
繼續all in後宮結局

一同三

一花真係好撚柒正

三玖天下第一

呢個我都可以收貨

唔出現係唔想比你知係邊個贏姐
上集錫男主既得1個已經好明示得1個結

硬係覺得動畫搞到佢好怪

之後仲可以補飛既
咁假設真係一花錫
之後咪又加D 唔知係邊度做D咩係 二三四五咁

世界第一

仲有零奈呢個因素 我覺得係零奈既可能性 4>1>5>2>3

心臓を捧げよ！

睇完第一集動畫

覺得4係零奈
5月鍚左落去

風太郎：分唔撚到呀，我要哂

髮色係五月

勝利的微笑

五月第二高機會
之前作者係twitter畫果張圖五月右手渣實拳頭.....

希望最後都係笑...
唔係就我喊死....

瘋狂重睇第一集，已經睇左4次了

J住先

吹雞呀
你班仆街去晒邊呀

自從更新左第1集
就每日都睇3次..

好正
我都想搵多d圖

三玖bb天下第一！！！

Op都幾洗腦
做做下野都諗起

風太郎君
Uesugi o ki la西喲
風太郎～～～
U～e～su～gi 生～
Uesugi君 o ki te

屌 有聲

1月30號先有完整版
啊我死了

四葉先係最大黑馬

出左試聽果陣已經即刻訂左,實在太洗腦
依家睇字都會有聲

四葉=零奈 firm撚硬

其實風太郎先係再強，靚仔，高大，聰明，醒目，善良，溫柔，盡責，有原則，唔偏心，扮傻，呢啲仔逢女必陷

你睇左手

我又覺得唔似係
係船果一幕
岩岩唔見左零奈
四葉就即時跑步隊出現
換衫都無換得咁快啦
我始終覺得係五月

唔明?
左手做咩?

左右不分定點

係喎屌

右手0

OK

推理漫畫

但四葉最似 佢用零奈身份見男主即係本身第一次見面已經認得出男主 五個女主開頭得四葉對男主冇反感同幫佢手

5肥第一集應該有睇到主角細個幅相
之後記得返男主都唔奇
加上用零奈個名都似佢
5個入面佢最想模仿自己阿媽

重逢系唔係贏硬既

偽戀

我覺得係輸硬

其實五號一早就係正宮，佢有哂四個姐姐有既長處，而且無機心

重逢有天理

根本最後就係三五之爭

人氣-三玖vs親生女-五月

會長你躝返去燈先好冇

我婆三玖全數買入

睇埋四葉參戰先
力都未發

你應該支持三玖

未睇 本季強勢

一直都係四葉派

四葉黨蒲頭

命運既安排

姐控揀一花

識野

二乃唔會用五月個樣嚟溝男主，
係咪代表二乃收咗皮

二乃咁傲嬌又唔一定

其實個個都似

如果係二乃，
佢多數會表明身份...

四葉：我係話你地全部都係垃圾

五月>二乃>一花>三玖>四葉

梨巴 好耐無見

四葉應該係黨爭關鍵人物
成日覺得佢收收埋堆好多秘密

終於追到漫畫後期
更正下排名先
二乃>五月>一花>三玖=四葉

3=4 邊有可能

最無爭勝心 最無慾無求
最鍾意幫人 最遷就得人
劇情未發展到佢對風太郎有愛慕
佢一直只係想見到風太郎開心
四葉性格係最好 但我四葉黨都覺得咁既性格就算肯爭輸面都最大

一花>>>>>>>>>>>>>>>>ALL

二乃贏面都唔會大

三玖世界第一
打倒二五仔
打倒一花專制

唉屌 句啊哈哈出現既位
四葉既靈壓..消失了

一花>二乃=三玖>四葉=五月

4>>>all

巴打d圖好高質

無得後宮end
今集kiss左個件最愛
其他wfc

一，三唔放棄唔認輸
二知道除三外仲有對手
四同妹妹關係好
五有秘密
偽五月接吻後跑走
最後，結婚冇交換戒指 ，仲有轉機
Btw，一花天下第一

有無巴打見到

嗰波又大咗

二乃黨係時候企出黎

睇完68
覺唔係後宮結局大好多

二乃世界第一

G持

係咪搞錯左乜 你個名

貼吧有post講五月第一話盲出左局
幾有pt

我都好鍾意二乃

咁三玖無得輸了

一花黨出黎未

Ching我支持你

Let’s 二乃

冇撚得輸

呢幅真係好靚

雖然呢種火車頭性格係後宮作品都係炮灰多
但我真好鐘意二乃

same 二乃世界第一

428

其實呢一章錫風太郎嘅真係得1,2,3
4同5完全冇寫過佢地有動機
如果劇情去得咁快 我諗應該好快完
頂多玩多2-3個章節
100集都冇 過唔到今年

會唔會係1,2多 3上一集先進攻完

難講 風太郎靠愛認到39 39不知幾HAPPY
一野嘴埋去唔過份
1花今章確認自己心意 主動出擊
2乃就想見風太郎但見唔到 寂寞難耐
點睇都係呢3個機會大

不得不承認
五月99%會係最終贏家

但如果係3 我覺得喺風太郎估中果度就錫啦
不過作者兜到既

最慘係二乃加分位動畫一季一定做唔到

如果39用真身錫咪即係表白
但佢考試輸左比1花唔表得住

計返時間，風太郎就快生日
唔知又會有咩大鬥法呢

幾時到五月回合啊！！！

到五月應該準備埋尾

二乃一定會載譽歸來

睇完第一集尋晚一下追到最新漫畫
1同3最正但係竟然殺出左2呢隻黑馬

請問5月開始cow男主角未

好想快啲大結局 知道男主角揀邊個

剛剛確立朋友關係

十卜二乃

至少四一定出左局先，到依家都仲未講過有好感
依家真係睇五年前撞到果倘係唔係真係五月

其實4都有錫過風太郎架

對家父親先係真愛，大家仲喺度12345？

想申請加入一花黨

唔知今集錫男主角會係邊個

大家好我係三玖個耳機

同妹妹玩禁忌之戀先係真愛 12346留返比我

12345 五月都係我架

動畫化佐多佐人

岩岩重睇68
到底五月又有咩秘密???

然後風太郎老豆、同5姐妹個老豆又有咩關係？

二乃都feel到五月鍾意風太郎？

仲有行到埋去會咁緊張既
真係一花二乃???
之前一直有種錯覺係主動埋去kiss
依家再睇反而覺得係想埋去唔知講咩
但係迫太近先意外KISS
所以我覺得呢個有機會係五月本人

唔撚好係五肥呀dllm

五月一生推

風太郎屋企窮

in 一花 we trust

佢地幾個都去過風太郎屋企門口接佢上車
佢家底係點應該都大約心中有數啦

3>>>2>>5=4>>>>>>>>>>>>>>>1

你大獲啦

呢度班一花勢好惡

3=1>4>>>>>>2=5

1>3>>>2>>>>>>>>5>4

呢到最少人鍾意係4？

其實人設黎講四葉依d活力寶寶都好吸引，但冇乜佢主線

應該係3>2=1>4>5

1 => 3 > 2 > 5 >4

2>all
但我全都要

呢套集集都好睇
另一邊個ptgf垃圾到仆街,快d完直接比結局我

通常後宮漫要選邊個
我都有個標準答案
邊個大波要邊個
今次唔得

如果可以揀
一定要哂5個

2 3 4 5 輪住一人一晚
1 就出去做野搵錢養家

我都揀二乃，現實中識到個咁上下性格嘅人

其實都得

441cm係想表達4個88cm
第5個大1cm

好大機會係五月

55555555

五肥實大d

個肚都肥左
計落仲衰

3>>1>>>2>4>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>5

1=2=3=4=5 我要撚晒

到底係邊個帶起括號入邊係自己老婆呢種壞風氣

神父條死毒撚囉

咪又係三個月轉一次

Kiss 果個一定係5號

1號性格錫完一定會好開心，唔會咁既樣，而且作為家姐佢要同三號堂堂正正分勝負，唔會偷襲

2號性格錫左一定會好傲嬌咁行開，而且以佢咁正率性格錫完一定表明身份

3號就最早出局，因為佢係唯一被分辨到既，以男主咁聰明就一定會知

4號一向元氣滿滿，絕對唔會錫完愁眉苦臉，不過佢成日脫隊屙尿，唔排除偷偷借尿循偷襲男主角，但以佢身手冇理由咁易pk推倒男主，所以唔似

5號就九成係佢啦係因為唔駛扮所以可以去到盡，而且平時佢論論盡盡所以就唔小心推倒男主。另外佢知道123號都中意風太郎，對自己偷襲得手有種對姐姐既內疚，所以錫完唔係太開心，另方面可能亦驗證自己真係鐘意風太郎。

以上純屬鳩up

尊重啦

agger..一係4一係5 我私心推4

遲d會有人id名係xx12345)

又召喚三澤姬

直接改名做上杉風太郎啦

呆毛都會一齊震肯定係五月黎

尊你老母啊變態佬

agger 4或5
除左上面咁講之外加上1扭親,但偽5跑到噠噠聲....3就派完糖之後對個進度好滿意咁....

agger
分贓平均前題下唔係4就5
但4演技係零所以理性分析一定係5咁滯

不過風太郎都唔認得,結局鍾意老屈邊個係都吹你唔漲

後宮黎講呢套都真係好好睇

我估係5
最尾4個家姐都讓愛俾最細個細妹
加上一開始第一個撞見風太郎就係五月
而第一個知風太郎屋企環境既又係五月

漫畫唔係好睇明 零奈姐係邊個

4

第一眼見到就有感覺應該係我三

未正式講....不過我自己都估係4.....
另外5子阿媽個名叫零奈不過已經死左

零奈一定係四啦，作者連佢單純既眼神都劃埋出黎，而且佢體能最強識玩跟踪，排除左5就一定係4

428幾時先正式宣戰呀

我都想佢快d參戰

就快70集都重傻下傻下咁
淨係識抽下風太郎水同引戰

細聲：其實一二三四我都鍾意

三玖係一百分
其他係99分

巴打講得好好

漫畫嘅分鏡好怪，
未來同現在嘅切換好突然，
作者真係要花多啲功夫

因為偽戀呢套垃圾攪到我好驚愛情故玩回憶
睇到風太朗好有可能五年前見過五個女主角其中一位個到心諗

嘩 咁似五月多d

中哂毒

五月最先睇到學生手冊幅相都冇表示
唔太可能喺七次再見篇返屋企攞零奈衫
我覺得除非有咩解釋補充返 係零奈個機會唔高
根據電腦分析
零奈
90%係四葉
6%係五月
2%係一花
1%係三玖
1%係二乃

而零奈同新娘係冇直接關係嘅

咁表現曬出黎你地個個都估到係五月啦 同埋二乃唔會係1% 二乃睇到學生手冊有話過男主細個好熟口面

而家諗返其實睇過男主學生手冊得五月同乃

二乃咁西蠢又衝動 點會有耐性扮零奈

細個個陣乜都一樣架

即是咁
五年前既零奈同五年後既零奈會唔會係同一個人

細個果個零奈同大個果個零奈,可以係同一個人亦都可以唔一樣

痴撚線

WS660BT藍色一早賣哂 啲人其他色都照殺 賣到斷咗貨 好撚癲
大半評論都唔關個耳機事 好多都係三玖天下第一

所以話毒撚錢係最好賺

好似少人買AR3BT

今次鐵三角真係賺唔少
識玩就整一隻真正既合作版
賣貴三倍應該都搶到斷市

k-on就MIO耳機
五等分就MIKU耳機

出既話真係想買

會唔會仲有貨
未用過淘寶

啲評價POST既圖係39黎

全部唔關耳機事

咁平會唔會有伏

上面講零奈嘅話題 睇返漫畫同一啲評論
講下四葉好有可能零奈嘅原因

41話有人偷聽男主五月間嘅對話
話細個喺京都見過一個女仔嘅事
42話零奈就出嚟抉別
時機上偷聽嘅人應該就係零奈 咁樣首先排除咗五月先
同五月開緊戰嘅二乃都唔太可能

從情節睇
1) 41話四葉拎書包俾五月 但漏咗銀包
有機會係想送返銀包時偷聽到
2) 42話零奈聽到男主講五胞胎冇驚訝 露出破綻 係一三嘅話會專業啲 四葉一向唔擅長扮嘢
3) "極為巧合地"男主跌落水後 一上水就撞到四葉
四葉換完衫要嚟確認跌咗落水嘅男主安全 件事就解得通
4) 50話落水執門卡 一花男主扶二乃上水 三五位置上係一齊
四葉得落水第一個分鏡 同上返水有出現
如果卷狀平安符呢樣關鍵道具以後會再出現嘅話 得四葉有空間時間去執返

從另一個角度睇
一二三已經鍾意咗男主 開始為咗男主互片
直至69話為止比四五戲份重
而初見女主五月存在感都高過四葉
四月出鏡率 台詞 心理活動描述係五個入面最少
從戲份安排上 四葉係最需要"零奈"呢一個補充

AT係日本牌子
平係好正常

夠薑就出Figure，我實買起曬全家

出土人既話,我一定買齊1 set

一set，五月再買多兩隻

今日望過下
但B2 Poster 選擇既圖
我覺得唔夠好

痴線五學家

套野而家都咁
完佐個時會唔會好多人痴線

五學ESSAY
零奈一定係四葉

仲勁過畢業論文

好痴線 本格推理漫畫

長到無心機慢慢睇晒
不過感受到呢位朋友真係對成個作品好有愛
先可以寫到咁詳盡

我睇緊推理漫畫?

今時今日既後宮戀愛漫畫唔加返少少新意點吸引到人

係
呢個POST經常出沒另外個兩套就係冇

on撚9 我話你知
寫得呢d野都係有夾帶自己d私心私貨落去
我睇曬都覺得佢on9

學不來最垃圾

PTGF 咪又係咁

PTGF有主線 角色pool細同有互動
學不來回合制之餘 角色好似唔同作品咁
仲有好多垃圾之處
我唔想再重覆再提套野有幾垃圾

其實暫時睇最尾1,2,3我都表接受到
但你話4，5後上贏就唔太服

4同5既前期戀愛鋪排幾乎係好低
比起戀情 友情方面個感覺似好多
1贏唔到點都講唔通

系

agger如果你話4,5最終嬴家，即係作者有心撚班支持最早表達心意既讀者

四葉個位 應該都係助拳人明眼人既身份架啦
負責係主角群入面幫手打下助攻幫下手
反而五月個定位好奇怪 再唔開始鋪排我諗都可以申請出局
理性睇就39可能性最大 因為作者比最多個人分數佢
但就係因為太高分數 我諗應該會拎黎做獻祭
所以得翻1同2鬥

有其他POST已經講緊五等分冇新番POST
呢個漫畫POST嘅(1)係黑鐵SIR喺10月開嘅(難得唔係求名POST)
趁就嚟爆POST又未開(3) 可以傾下
1) 黑鐵SIR繼續開(3) 唔另外開新番POST
不用分那麼細 大家都是五學家 未睇原作一係硬食劇透 一係去睇原作
我覺得原作其實係好值得每個禮拜追不過唔係人人有時間/心力啫
2) 開(3)註明係原作黨嘅綜合討論區 有睇原作繼續留喺度
冇睇嘅自己另起爐灶開[1月推理番]動畫POST
3) 開(3)後呢度淨係傾漫畫最新進度
另開新番POST就集中講動畫進度唔劇透 咁可以同新入坑交流
睇下大家想點

寫到天花龍鳳
政宗君都係我愛姬贏

仆街，講講下又好似覺得有啲道理

咁又唔同
五等分真係終極五五波 邊個贏都可以講得通
冇人跑出 又冇書名buff

如果最後一花輸左我都唔願做人了

其實唔需要開新番po

呢套野正常人應該一睇完動畫第一集就會一口氣追晒漫畫

呢到都唔覺眼有純動畫黨

師匠食到落口都輸 真係幾無陰公
今次又有水瀨祈份 千祈唔好過早吹奏五月
著起婚紗都未必贏 會場至少有5件 有4個等緊反CUP
學PETER話齋未完場始終唔好慶祝住 It's aint over till it's over

我屌你老母啊，講垃圾夠ptgf垃圾？

Aki一早定左老婆啦

學不來真係垃圾好多啊嘛 冇故事可言
PTGF最多係個男主肉鳩酸 但起碼有劇情

師匠又輸得抵既
雖然後期幾強勢
但前期都係圍繞緊愛姬
主要劇情都係講愛姬
前期花咁多心機講政宗同愛姬
如果真係師匠反而唔正常

學不來點算冇故事

寧子由到到尾都冇機

見到老師就想skip

ptgf主要係無咩波瀾
賣甜唔得賣劇情唔得
學不來都叫有得賣下日常

學不來根本垃撚圾
由成日借D意講老師開始已經唔想睇

淨係文乃個心理走向已經好好睇

Ps:認同老師兩姊妹係垃圾

破壞balance 為出而出

最重要係
結局無咩機會係老師
咁老師係炮灰
而依家係咁借佢黎賣書
我好反感

見到d人話最鍾意老師
我真係嘻一聲笑到連龜頭液都流埋出黎

四葉=零奈=敗犬

元氣娘邊有好下場

早洩

上一次贏既元氣娘係邊個

我覺得最後只會係2，3，5之爭
本來想寫埋1
但4個已經太多人
畫到差唔多70話都無咩劇情
基本上都無咩戰鬥力

到！

好多巴打個名後面加左料

其實比一花贏唔係問題，但一定要比個好strong ge理由囉，
佢唔想認輸又好，唔想勉強自己又好，如果而家咁既環境比佢贏實家變，
所以應該都係235

劇情+樣係文乃最好睇
BODY就老師最正 再加埋師生嘅背德感加乘
不過作者死畫賣肉情節俾佢 唔識做得平衡D
明明可以講滑冰條線 再做人氣調查實俾文乃反超
其他3個相較之下唔吸引

二乃知道左一花鍾意風太郎未？

應該知道左

一花冇幫到手 所以68話就講原來不止三玖

話時話點解四葉咁多尿屙

其實四葉係零奈都唔出奇
好簡單
零奈係邊個同新娘係邊個其實無必然關係
而四葉暫時角色太稀薄
分個有戲份既角色比佢都好應該

不過我覺得就算佢係都應該照輸

真正嘅美少女係唔屙尿嘅
所以四葉每次話去屙尿都係盤算緊D嘢
安慰一花出埋屋外吹風都未爆膀胱就知督尿一開始就唔存在

係
基本上輸硬
四葉由頭到尾都係打助攻

性格黎講，似二乃

靜係講性格
1，2，4
其他唔太似零奈
當然如果佢話後期性格變左咁無得講

咁都知道左
就無所謂啦

得36 37係主場

做到68都係呢張最似樣 膝枕假表白同新年cream唔計啦

一花基本上無機會啦
佢太睇重大家姐個身份
咁樣無得嬴

無放棄家姐呢個身份
但放棄左因爲家姐所以唔可以爭 呢個諗法

到底下集食戟邊個會贏爆衫

個POST去得好快
而家( )入邊係唔係1 2 3 4 5都齊晒

嗯嗯 所以佢話"我都凍 想著衫" 唔會因為佢係大姐而唔凍
今集要四個妹SHARE租金 騰多啲時間嚟新挑戰(溝風太郎)

大家姐開始再無顧忌咁進攻了

之前覺得佢唔想同三玖爭
想讓畀佢，但自己內心又好爭扎，因佢自己都好鍾意風太郎
去完溫泉旅行就覺醒左
真正去爭取自己想要既野
唔會再讓畀人

佢拎第一果時我已經呆左
個樣好黑

好似唔覺有四同五
利申:啱啱入坑係(999) 而家我係(ALL) 不過冇寫啫

本性